「曼市打吡」涉嫌打假波，曼市雙雄或面臨扣分懲罰

收到風阿狗果場先係wo

劇透？

阿狗係技不如人

輸兩粒太少，好假